天文台on9? 咁大風都無一號風球

大風過上幾次8號

今晚都幾凍吓

半個鐘前十號啦喎

依家十號了，樓主訓醒未

是

聽日唔洗返工啦

玩野咩
得季候風

預料本港吹偏東強風。市民應提防海面大浪可能帶來的危險。 (09-02-2021 22:45)

讀下書分清楚季候風同颱風先啦

你咁叻咪解釋吓囉

痴線，真係勁過平時10號，琴晚又係咁。扯風扯到連屋企大門都震，十號都未試過咁

廢

梅窩咩環境

我屌佢老母冬天打風叫季候風！

COLD

尋日9號 今日10號 聽日11號